如果透過連登建立價值觀會變成一個點樣嘅人

所有女人係雞
20歲一定會揾到40~50k

歡迎補充

井底之蛙

中國最垃圾，韓國第二